全盛期既香港樂壇真係有今生無來世

一人一首你既最愛，以後都唔會再有咁既盛世

原來她不夠愛我

原來我坐後備座

黃偉文演唱會全套

on9?

I say one two three four

eason 黑夜不再來 03年版

難怪 我會懷念飛灰

如何不後悔

原來呢個已經係你心目中全盛